(不斷更新)多名民主派人士將於明早9時30分到西九法院提堂 被起訴顛覆國家政權罪

岑子杰

Leung Kwok Hung

長毛梁國雄剛正式被落案起訴顛覆國家政權罪，明早九時半西九法院提堂。

人手置頂

連入場券都未有，我都唔明點解咁都咬得入
不過今時今日香港根本唔係講道理

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到，有傳媒指超過30人會被正式落案起訴 ()。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人
梁國雄

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少2人🛑

(1427更新)

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

試下用有內容貼題既文字推post

頭果幾版得push同emoji 既話，其實會弄巧反拙，無人討論

快我少少

推

已經有第一個

push

而家睇緊黃big雲果類咁marginal 既cases 會唔會告

班法官已經控制曬

因為35+想反對財政預算案，有預謀顛覆國家掛

佢依個係獨裁法

今時今日法治唔洗再用邏輯嚟理解

只可以用人治嚟理解

其實幾絕，淺到深黃都拉晒告晒

而家連參選入場券都未有喎

正苦就係想要chill effects

【14:30】社民連梁國雄、岑子杰被落案起訴一項「串謀顛覆國家政權」罪，今日不得保釋，明日（3月1日）早上9時半西九龍裁判法院提堂。

1410：民主動力前召集人趙家賢抵北角警署，指感謝市民對民主派的關注，被問到會否擔心因此被取消區議員資格，趙表示會力盡所能為大家服務。
1405：阿布泰生活百貨創辦人林景楠、前議員林卓廷，分別到達馬鞍山及田心警署。林景楠對或被起訴一事不作評論，又強調自己「冇做錯事」，就算最後要入獄都問心無愧。
1355：港大法律系前副教授戴耀廷到馬鞍山警署，對現場傳媒提問一概回答「無嘢講」 。另已解散民主動力司庫、居港美籍人權律師關尚義（John Clancey）抵將軍澳警署，稱希望港人繼續互相扶持，繼續令社會變好。
1345：西貢區議員柯耀林及鍾錦麟抵達將軍澳警署。而在北角警署，前議員區諾軒進入警署稱「冇嘢講」，向黎志強握手，並舉起五、一手勢；東區區議員鄭達鴻亦抵達，與前來聲援的區議員擁抱，稱「希望大家頂住啦，加油加油」。
1330：西貢區議員范國威抵將軍澳警署。黃碧雲及岑子杰則到達油麻地警署。社民連梁國雄在牛頭角警署，梁與黨友拉橫額叫口號，又指希望所有被捕人士都能保釋，又指選舉是公民應有權行，認為是次為政治性檢控。

Pishh

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。

推呀

推

只要反對兩次，柒婆可以落台

咁你又做得唔好又唔落台，依家人哋用方法逼你落台，你就用獨裁法

想法入罪
要睇個官收左上頭咩order 去判

其實唔多樂觀，唔判有罪都要還押一年半載

據了解，目前關尚義、李芝融、安德里、袁偉傑未被落案。

立場姐姐點

今次真係睇布林肯咩料

Andrew

【最新】岑子杰﹑梁國雄﹑林卓廷﹑吳敏兒﹑鄒家成等被正式落案起訴顛覆國家政權罪，不可保釋，明日在西九龍裁判法院提堂

好似快必咁永久還押唔提堂 都夠你坐一世

5個走得甩係輸咗定果幾個黑人問號?

cls

佢就係想消滅所有反對勢力

講中，出名就咬晒，唔出名就繼續吊住你

Push

未審先坐，用肥佬黎單case壓落去

除關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申外，其餘人士均被落案起訴。

【47人被落案起訴】

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。

除關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申外，其餘人士均被落案起訴。（原文）

#20210228新聞 #港區國安法

呢4個 全無威脅

有得移民好移民

幾隻白鴿竟然走得甩?

關尚義係美國人，難度分+100

國安公署一定要持繼不停拉人維持編制同開支報銷
民主派都拉晒就到區議員 再下一步就普通市民

燒基本法未，反正都係垃圾

呢到所有野都係跟基本法做

肯撚定，同新疆、西藏一樣

台灣今日係228紀念日，香港就228亂咬日

拜登：請尊重中國文化，謝謝

主辦單位 三投三不投發起者 同簽過抗爭派立場聲明書嘅全中

【不斷更新】
1440：警方以「串謀顛覆國家政權罪」起訴47名人士，包括39男8女，年齡介乎23至64歲。所有上述人士會被通宵扣留，並將於明日上午11時後於西九龍裁判法院提堂。

想贏中共=顛覆政權
法律？食得架？

初選搞左成兩三個月又唔拉依家先拉
算唔算係公職人員失當？

依條獨裁法最恐怖嘅係未審先坐坐

美國駐香港領事館好快就要更新個charge list

許智峯咁早就走有遠見

幫手集中推twitter, 依個算係暫時講得最清楚

幫推

Twitter :

pin

敗登 歐盟: noted with thanks

呢樣嘢係人都知啦

On撚尻

戇撚鳩

Cls

港共又搞香港人啦
屌下奶共達叔都有人出黎幫佢保護航
成班偽善撚 屌左共產黨未 屌你老母

香港真係早走早着

置頂。。。。

突發！不斷更新！岑子杰 梁國雄 被正式落案起訴顛覆國家政權罪

#234 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港已經輸咗了

twitter link

英文傳媒：

本地/記者：

被補人士：

外語：

想走的也不用考慮了

幫手推twitter

關注

一係就告晒
告d唔告d既係點？
佢做就得我做就唔得既意思？

十成十唔俾保釋

屌

五十多名民主派初選參與人上月被指違反國安法被捕，今天被要求「提前報到」。
警方之後證實，以「串謀顛覆國家政權罪」起訴 47 人，包括 39 男 8 女，年齡介乎 23 至 64 歲。上述人士會被通宵扣留，並於明日上午 11 時後於西九龍裁判法院提堂。
據了解，除劉凱文、袁偉傑、李國麟、 涂謹申、鄺俊宇、安德里、李芝融、關尚義外，其餘人士均被落案起訴。

Twitter要人

物極必反!!!去盡佢!

#緊急呼籲

各位香港市民，參與初選的朋友今天被正式起訴顛覆國家政權罪。過去我們曾經有二百萬人走上街頭，有超過六十萬人參與初選投票，今天被控的不只有他們，而是所有爭取民主、自由的香港人。

我們呼籲各位香港人，明天早上9時半抽空一起到西九龍裁判法院，先以排隊入法院的方式，企滿西九龍裁判法院，聲援被捕被控的手足！

民間人權陣線召集人
陳皓桓

Source: #民陣 FB
#五大訴求 #缺一不可
#釋放所有政治犯
#政治打壓可恥
#初選大搜捕 #濫捕 #初選 #候選人 #國安法 #法治已死 #兩制已亡 #自治全失 #香港人平安

香港 真係 好傷感

呢單野 真係 令我好想放棄香港

支持哲古華拉Che Guevara 既長毛

Rt

中共同政府最大敵人唔會咁易就放棄
因為六成香港市民仲係同一陣線
中央仲on99覺得捉晒d佢認為係大台既人港人就會散

應該係之前個關尚義律師個d有外國國藉既人

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人(11人)
劉頴匡、何桂藍、楊岳橋、林卓廷、范國威、梁國雄、陳志全、呂智恆、柯耀林、鄒家成、林景楠

- 新西參選人(8人)
譚凱邦、吳敏兒、伍健偉、朱凱廸、張可森、黃子悅、郭家麒、尹兆堅

- 九東參選人(3人)
譚文豪、施德來、李嘉達

- 九西參選人(7人)
岑子杰、馮達浚、黃碧雲、何啟明、劉澤鋒、毛孟靜、劉偉聰

- 港島參選人(6人)
袁嘉蔚、梁晃維、鄭達鴻、徐子見、彭卓棋、楊雪盈

- 區議會(第二) 參選人(3人)
岑敖暉、王百羽、李予信

- 衛生服務界參選人(1人)
余慧明

- 初選組織者及相關人士(5人)
戴耀廷、趙家賢、鍾錦麟、區諾軒、「三投三不投」發起人吳政亨

🛑暫共起訴至少44人🛑

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

(1452更新)

姐係蘇惠德做過堂
連big雲都要還押
點解唔直接搞獨立

big雲話: 落選都告?

唉屌

之 鋒都會上庭

反對預算案有咩問題

基本法寫明可以反對 雖然基本法係廢紙啫但中共你自己寫的咁我地跟咋喎

星期日咬係等外媒出唔到breaking news

講呢啲有咩用
條國安法想點就點GA LA

有八個冇被檢控
有咩內幕

Bloomberg呢幅圖真係一絕

qg8

幫手推retweet

匪國新聞聽得多顛覆國家政權罪
而家終於輪到香港

Pish

奶共個D冚家剷全部都係殺人犯黎

retweet

而家喺香港
你隨口講下共產黨倒台都會告你

推twitter!!!

【民主派47人遭起訴國安法】(最後更新: 28/2 16:00)
早前被捕的50多名參與初選的民主派人士，其中47人今日被落案串謀顛覆國家政權罪，不准保釋，明早提堂。

各人在國安法下相信將同樣不獲法庭批准保釋，甚有可能將一直遭扣押至罪成監禁，自由盡失。有關媒體及記者等推文摘錄如下，懇請各位努力推，令世界知悉北京政治打壓的最新發展：

國際媒體
🔸Post World

🔸Reuters

🔸AFP News Agency

🔸Bloomberg

記者
🔹Johannes Boie

🔹Ilaria Maria Sala

🔹Timothy McLaughlin

🔹Kris Cheng

🔹Aaron Mc Nicholas

🔹Phoebe Kong

🔹Shibani Mahtani

🔹Alvin Lum

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

up

p

[psgh

pis

pag

推推推

pus

psh

頂住